一人一個支撐住你既人或事

冇

窮

感謝主

樓主

仇恨

怕痛

妒忌

自己

手尾太麻煩

眼淚